都未攪散而家個政府，點起臨時政府呀

大部分國家，一係就軍隊內部奪權，一係就總統/總理走佬，一係就政府自己宣佈投降，一係就俾反政府勢力打柴，一係就中央政府宣佈放權。

而家香港個情況，冇一個中，真係back up唔到個臨時政府。

我建議

暫緩